講下自已有咩強逼症

我先

行路既時候盡量唔掂到地板既界

著完鞋會洗手先出門

見過有病人 強迫自己行得慢

去完厠所要洗手

迫

Sor, 下次會留意

除非有影響正常生活，否則唔可以話係強迫症，真係有強迫症慘過死